[Sad到傻］冇朋友 有咩活動啱一個人自己做

今晚出黎愛琴堡坐到29號

愛丁

你d咁嘅人渣都會有朋友咩